仲有冇人記得夢幻模擬戰Langrisser

最近經常諗返起呢隻game，今日終於搵到叫咩名，但係發現原來ps4無出呢隻，唔知有冇類似或者好玩嘅game介紹呢⋯

近年既話比較小
你係指定想玩戰棋類?

比較鐘意戰棋類

遲下會出手機版